Ze heeft geprobeerd om enkele slotwoorden aanleg van goedheid, sommige onderscheiden kenmerk van integriteit of goedertierenheid, want dat zou hem redden uit de aanvallen van Mr. Darcy, of althans door het overwicht van deugd, misdaan nonchalante fouten op grond waarvan zij zou streven naar klasse wat Mr. Darcy had beschreven als de luiheid en vice van jarenlange handhaving.
